美國選美小王后22年前被姦殺的懸案有望水落石出?

有冇對JonBenet Ramsey懸案有興趣嘅巴絲討論下？

無哂人

上年11月唔係有po討論緊咩？

推

係, 個個都話係呀哥

依家轉左target就無哂人

唔係阿哥咩

連登神探呢？